M記姐姐自動波比多左3包茄汁同兩包辣醬我

諗左兩晚都諗唔通
我攞餐嗰陣諗住叫佢比醬
見到佢擰歪面（可能佢怕羞 ）
望下個餐盤原來佢一早比左我
佢係咪想同我示好

3x2=6
3^2=9
佢想同你玩69

3/2即係兩餅二魚 即係話你多鳩餘

佢想食你條薯條🍟

食完m記就快d定時食藥 唔好放棄治療

佢想快啲打發你走
唔想你返轉頭搵佢又再拎過

屌你老母打飛機啦白痴

畀狗食

直頭係性暗示星矢

屌

你好撚好打？

比你當ky打飛機咋毒撚

知你條毒撚想r水吹，
乜都比定幾包你就可以望都唔望你

當餵狗想你快d躝

唔爭氣笑咗

唔好理啲狗